可唔可以咪撚再係Solomon個twitter講BNO平權

同美國人講BNO,可唔可以唔好on9
大佬可唔可以睇下人地面色
人地明顯唔想講係到提乜撚
可唔可以on9少陣

英國佬前日既結論都知佢地既立場係得把口
佢地仲有唔少人想奶共 根本就唔會得罪中國

啱啊
根本搭錯線

成堆弱智揾solomen 取暖，好on9

係就話要綠咭

真心係堅on9

push

起碼都搵英國嗰邊啦

推

唔好再亂@人clsclsclscc

唔平啊屌你老母 啲英國佬根本唔想理我地 唔好留戀啦

利申 bno holder

先唔講英國佬都唔多想理我哋
BNO明明係英國佬嘢
走去同一個美國人傾呢啲嘢做乜鳩

就算侵仔都冇資格ＣＯＭＭＥＮＴ ＢＮＯ問題啦

成班戇鳩鳩

隨便負評我

國際關係就係咁

緊係用美國向英國拖壓架啦！

香港人好難向英國施壓叫佢BNO 平權

但係經美國會簡單好多

好撚蠢

英國只可以狂攻國會，唔好浪費時間係奶共政府上
美國可以攻政府同埋國會

邊撚個咁on9...

咁勁你直接去告尻英國政府啦